覺唔覺非洲國家啲議會同總統大多數都係黑人？白人真係被歧視得好緊要

#alllivesmatter

WLB